有冇sell side既朋友今日做到屌晒鬼?

屌奶星
又要幫手做促銷 賣野
D人行過又唔撚買 但又睇睇睇
打風番工已經慘啦
仲要無生意
雖然收銀可以HEA下

我做buyside wor

就係你地入黎又唔撚買野
學咩人BUY SIDE

Sell side

入到黎 睇到眼都突

咩意思呀

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant